做過順豐或者做埂既師兄入

小弟做左尼份工半年左右,但每日收派就得一百票左右，有咩方法可以令自己線位票數增加？因為都想搵多小小